旅行團改行程有咩方法退團？

報左3月中歐洲多國團，經意大利，而家因意大利紅警，旅行團將意大利果幾日轉左去西班牙，唔洗加錢，但本身最想去意大利，師兄們有咩方法可以退團？旅行社話而家退團扣75%團費

你睇返你份約

Hotline就係拎份約黎講，佢話跟足條款做，有無d暗黑方法

暗黑位？

一係即刻買旅遊保險，再打斷自己隻腳入醫院，被迫取消行程可以claim返團費